{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047188",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077392?place[place_type]=GID&place[gid]=1077392&place[latitude]=37.9543307896&place[longitude]=127.4773854741&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 안젤로키즈풀빌라"
    },
    "text": "2022年12月に一部リニューアルが完了した加平アンジェロキッズプールビラは、様々な最新ジャングルジム遊び場を設置しました。 また、ジェットスパを無料でご利用いただけます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 増員を含める場合は、予めペンションに連絡してください。 追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 ペットが可能なペンション以外は同伴入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を守らなければなりません。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 重複予約が発生する可能性があり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 料金が間違って表示された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 満19歳未満は法的保護者同伴が必須であり、保護者同意書は不可能です。 料理の調理に制限があり、ジェットスパは一部の客室でのみ無料で使用でき、ぬるま湯料金は1泊当たり50,000ウォンです。 個別バーベキューの利用は20,000ウォンで、IPTVと無線Wi-Fiが提供されます。 お湯とぬるま湯のオプションがあり、屋外プールと駐車が可能です。 ミラーボールは必要に応じて無料でレンタルいたします。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "加平アンジェロキッズプールビラのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "加平アンジェロキッズプールビラのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "加平アンジェロキッズプールビラにはジェットスパを利用できますか？",
            "answer": "はい、ジェットスパは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "加平アンジェロキッズプールビラではペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットが可能なペンション以外は同伴入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "加平アンジェロキッズプールビラの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "加平アンジェロキッズプールビラでは何時までに入室・退室しなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "加平アンジェロキッズプールビラの施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "加平アンジェロキッズプールビラでの料理に制限はありますか？",
            "answer": "料理の調理に制限があります。"
        },
        {
            "question": "加平アンジェロキッズプールビラのジェットスパはどの客室で無料で利用できますか？",
            "answer": "ジェットスパは一部の客室でのみ無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "加平アンジェロキッズプールビラでのぬるま湯の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯料金は1泊当たり50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "加平アンジェロキッズプールビラでの個別バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "加平アンジェロキッズプールビラではミラーボールのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "ミラーボールは必要に応じて無料でレンタルいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 555
    }
}